[A/I] Fate/Grand Order JP [654] Lostbelt No.4 開幕

-靈基素材、絆效率表-

英靈靚相:

新手須知
連登apps台既fgo post係主要討論日ser
台服問題可免則免
以下內容只適用於日ser
呢隻game三十石=十抽
課金就650hkd左右=167石
假如你想長玩 最符合效率就係
你可以先係淘寶買個首抽ac(顧名思義係全新ac但係有石)
大概四十蚊到 入面有幾十符+900幾石
你冇睇錯只係四十蚊港紙左右

刷到有3-4個五星 就可以選擇開局
-催post專用環保post-

又爆SER

著仔ser

又入唔到？

開幕(死ser)

POOL13個都係常駐
※「★5(SSR)大いなる石像神」「★4(SR)ラクシュミー･バーイー」「★3(R)ウィリアム･テル」はピックアップ期間終了後の2019年6月29日(土) 13:00より、ストーリー召喚に追加されます。

叶你老母

好薯仔

吓, 錢印個名都無埋

又跑狗

入緊了

垃圾ser

等pool2狂阿周那

徙鳩氣server

講William Tell點可能唔識首跑馬歌

死ser

繼續留石養生

葉狗葉狗葉狗

下台下台下台

1677

入到SER

隻象死撚開

有無人抽

wa

肥到

不了 個肚腩仔趕客

有肚腩

3重一秒10連

個賓妹乜水

綠AOE劍

又要抽了

有左

中左石像了

中

cm入面哪吒係咪自己同自己打

CV牙碧

幾勁都抽唔落

雞

差隻劍,繼續

抽爆

....

加入story pool 不了

個腩仔有啲趕客

進左做人有冇改名

結束回合

改左

有
叫番佢本身個名

肥到你

一開始啲關送3色卡debuff

齊,衝主線GOGOGO

加np 抽了

唔衝 等你劇透IS OK

有無人鐘意肥妹

可能有d重口味當大肚呢 ..

印貞係咪入STORY POOL

抽到了

真係好肥...

印度貞好似真係有水印子加護,有神核

3隻都入
我開晒圖鑑就走了

石像 係常駐定故事限?

咁我唔開印貞住了
留石

炮姐配

好正喎

黑妹炮姐cv

印度貞德都係要加塊野喺額頭

特徵

正

屌你老母十抽中五星

啡貞

04好正 好想屌

頭蓋骨黎

已經90左
餵晒狗都係得一萬多少少
但血有萬九左右

咖喱貞

唔中印印

希望凌晨有得睇衛星

印貞bo4 結束呢個回合

劍女有冇得玩連發

有啲熟口面

我都中左

確率
歐皇專用

3技?

禮裝up

中左肥妹

3技升爆應該必中？

要攻囼所有異聞帶
為左提上將會黎到嘅決戰嘅精度
為左將你地對去正確嘅人類史

有新料

隻印度人新動作lag死姐

nothing

留錢等水melt算
肥妹

印度貞

有冇大笨象靈4圖

幼文西應該有D事

咖哩雞

狐

我條頸啊

屌呀個個男人嚟架

cat girl個fd

有隻68萬血黑皮哪渣

個頭

虛數潛航對沙煩都好大負擔
BORDER上最多帶3隻沙煩,其他要現地召

打哂話我知有幾多章

啱啱先開始打緊

英靈ネモ

大大粒MC係度

本體黎，唔可以冇

24章

嘩成打美極都唔夠用

一入個地圖笑左出黎

迦爾納新立繪

tql

牙bu打完哪吒打乜

MC,吉娜可

幾多血

好似廿幾萬 有3條血 只需打1條

黑色台煮警告
潛返兩日先

趕絕綠卡隊

3色

三屬都降 其實沒咩問題
女武神同非處女照樣速射到

仲要233

第二行最緊要 np率下降

牙貞就值得30了

轉阿福 堅持綠卡 then

誰輕輕叫喚我

雪山櫻 用加20np衫

2020見

太r丁

我話19年12月

咁快打完，點跟

咁能快

慢播CM

濕婆?

台豬又燈
點同你玩啊

你再燈下

mo

隻弓有技加綠卡buff

我燈係燈龍珠姐
岩岩反燈自己，結果抽中kary

都係一個樣

都係黑鬼，唔駛分得咁仔細

睇黎每個靈基都唔同衫

羅摩有無強化

無

執柒左佢啦

唔係wo 其實唔係扣好多
只係扣到狂蘭個類平時岩岩好夠NP既
今次速推唔到

是咪可以出鎮魂曲

抽唔到

玩少d龍肥

唔差在出埋石面具同聖人遺體

使用車輪當武器是馬嘶
召喚蛇的是希臘醫神(凱隆弟子)

巨頭有得是錢

蛇夫座?!

大家平時成日屌尻肥婆 而家現晒形 嘴裡說不

出聖人遺體會出事

二次元點同呢

2.5個名又同CM完全唔同

アシュヴァッターマン同 アスクレピオス

爆晒毛連體包都拎唔到

你抽到d龍突八
點會沒錢抽fgo

理論上召唔到
因為係創世之前聖父聖子聖靈就已經存在
冇得用召梅林個玩法

好似話開技都有

有冇人可以將條蕉打格

阿周那VS迦爾納

型到

印度貞算綠卡輔助wor

皮皮係河西健吾
又可以玩團長

團長!

點解秘書狐唔係本體都咁多衫 tamamo強烈反對

點解阿周那個look會咁
Alter?

每個靈基都唔同衫

秘書狐>本體

貓貓>all

個黑迦爾納

不要停下來

蘿莉幾得意

係肥妹仔

講緊今次過關禮裝個女仔呀

太易抽了

小太陽

小太陽寶具

帶埋佢番屋企

點解咁撚肥

唔強化點用

4星 點用

刑部雞 點用

因為上身個神本身都肥?

差啲唔記得今日牙彈翻黎

嬲乜屎 我仲嬲 無得抽

又有哪吒bb
真女主角

3次主線出場,2次都無存在感

要連日本VPN

不要說了

啱啱睇到佢收皮

GOOGLE卡大圖

毛蟹
‏ @kesaaaaaaaaaan
54分54 分鐘前

【告知】本日より開幕のFGO2部4章、まだ詳しく言えないんですが、一曲音楽製作に参加させて頂いてます。というトリッキーな告知で大丈夫でしょうか… #FGO #FGO4周年

佢extra設定個身形體重，無乜可能無腩
而家張圖都已經留哂手，跟三次元的話應該全盛欣宜咁上下

雪山櫻話一定會有神幫手係咁解

extra入面見到只係虛擬
身體重量係現實數量

做MC嘅原因，錢印搵吉娜可嘅仲介係BB

但點解係MC職

隻秘書狐好屈

咁都得

有得用咩 未開始打

痴線
點睇都似
個樣岩岩比人中出完既大肚蘿莉

紅AOE

4星弓

紅寶

醫神3星術

點解會咁

RIP

點解要咁傻

唉..

以死相諫

以死明志

應該死既唔死
唔應該死既就死左
屌林鄭老母

咁樣死真係好唔值得
港共係唔會理你架

等陣班狗官最多走出黎表示遺憾 唔值呀.....

烈士，點解要咁

林鄭幾時死

rip

sor,禁錯左正皮
btw rip

係tw死左條女係人命
咁依家呢個又係咪人命啊
屌你老母閪

玩還玩 大家記得聽日出黎...

嗌緊身邊d人 tmr一定要出黎

我個心好撚痛

人地法國防暴警除頭盔拒絕驅趕示威者 你老母香港公安幾時死全家

最低限度以及最初既目標，一定要撤回惡法

你，我，一個人

你想中咩同我講

我仲未中隻嬲豬悟空

幫你唔到
個pool都收起左

冠位BERSERKER準備要出場了

lm下星期新pool

唔怪得奶光要補強

勁嘢嚟？無睇生放唔知有乜其他嘢出

俾個寶解先補強到

解包數値

有奶光夠了

課金俾香港義士好過

david果隻係Grand

痴線大衛個從者係冠位 第七章到底要打咩

有冇樣睇下？

對弱體特攻簡單易用到呢

留返啲錢等有女女先抽

無，雜魚斗篷立繪

第六章應該都有冠位

星之聖劍使

有咩打？

NBA POST搵緊你喎

點解佢會召到grand

買支花出去吧戰友們

要點痴線先做到冠位

最好要白色花

我知錯啦

史上第一個痴線佬

弱智級，咁撚都特攻

依隻畜生絕撚對唔可以放過佢

咩撚野人黎究撚竟

號召所以兄弟用盡任何方法令佢有報應

正撚屌

死賤種

幾撚冇人性先講得出黎

佢咁想出名
我地成全佢

吓
Vitch唔計落異星之神3AE入面？

根本冇一個警係無辜

無野，原來都計落3個之一
只係有自己盤算

3AE係邊三個？

me

完左第4章有小太陽靈衣

2014之後繼續做死差佬係狗
2014之後先走去做死差佬連狗都不如

三個入面你最搞笑

淫僧係AE?

高橋李依
みにゃおめ〜〜！！👏✨
4ラクシュミーまで迫ってたから安堵感がすごい伝わる……（笑）

點解海豹可以咁海豹

BTW rip

on9

最後我方哪吒有無復活

我未打完上網睇到

海豹

分分鐘第2部嘅最後BOSS係佢 好似黑絕背刺斑咁 最尾自己拎哂佢D力量 變做9尾BEAST代表我有撚排都無得抽

李依非開

嘩

有無再型d

利申寶0

好撚型

超西神咁款

比我回下血先

印度池new左蘭陵王
乜事

行遠咗少少黎咗天竺
sorry

個肚腩重大過小刑個個

點解未歪過小太陽

上面個樣有小小似一方通行

寶具有無轉樣

希臘醫神

痴線 型到

想抽男人了

Leader(笑)派左人黎幫？

TM不嬲都偏心呢兩條印度仔

好似係 不過俾大衛嗰冠位從者秒左

小刑瘦架(變化)

咁人地一路都係肥宅

無睇到直播 牙碧睇到之後係咪成個錄影廠水浸

最多每隻打多1-2萬

3T搭隻識nerf人既Aoe都選擇一下

但就單點突破黎講， 奶光勝1籌

蘆屋召出黎，under阿周那
William都係

日本啱先水浸
我都浸埋

幾年冇玩FGO
依個點有?

打返黎

免費

係咪6星?

係 宜家覺醒進化 可以做7星grand lancer

留名下星期賓周娜alter

點解我對個正太冇咩印象
邊個黎

親生仔

小太陽可以吸倒幾多囡囡＄

連元帥都會認錯既貞德樣

依套咩黎

新手求大腿...
5個位
082,384,613
加左講聲

Add 左
時川瑠花(邪界島）

真新手Edward added
大神俾個機會嚟抱大腿

諗番綾乃小天使

豬頭個翔子

アーロンadded
真新手 一個friend都冇
求大腿

771,169,302

gay提亞今次一個醫好晒成條村

石像神，大家點睇

台煮打到第幾章？

好慢 10定11，啱啱打醫神

孕婦

由第2部開始 第1次比我地睇再gay提亞心聲

2.4好多新角色

佢有出場?
睇d大陸仔論壇成班係到講隻阿周那會唔會太勁啊之類
on99

做敵人就勁

由開服廢到依家既怨念
alter成咁好正常
原版根本沒得救

カルデアの者(gay提亞)成個2部都有keep住出場，用醫生個殼
序章係虛數之海撞到佢
2.1救左左村，殺晒d山賊
2.2救左條村，補返d術式等巨人唔會入村
2.3就無乜印象有出場
2.4又係救左條村，醫好流行病

Grand Berserker 煙霧鏡

oh你講呢個
我以為真係有曬樣出左場

幾時正式登場

呢個係阿周那定其他人黎?
無乜時間打劇情

生死觀都似南美果邊

David真係好勁，一黎到聽左佩佩通2句就比左最正確嘅意見

入左第一關訓著左 而家都未打過

就咁睇數據 阿周那alter好似唔差

我都好想課爆～

不了

見到好多一家大細都黑衫 有d仲帶住白花

本身諗住出
但而家發緊燒

係幾Q
但能力點睇

你渣唔渣啲

係咪一星期後開卡池

1技條件 buff 80%att + 自充NP 狂職 + 超級保命技
仲要3紅
CLS

咩唔差
如果照而家個數據出直頭勁過閃啦

硬係覺得出個日係比nerf版

勁到咁 點會比你用

以為葉老真係咁好死buff奶光咩
因為有賓周那alter咋

狂職AOE傷害唔高架，
最多高奶光1-2萬啦～

閃係白字Atk高成2-3千
特攻唔同。

用阿周那alter，要多條nerf友係場先，
果條負責nerf既人，又要抽得，又要nerf，
無邊幾隻架咋。

可能有人話，用轉人裝咪得囉，但轉人裝個加攻
都唔夠極地裝黎啦

利申： 我係用緊3T思維去分析

認真 初初出梅林數據個陣 都無人信梅林會唔nerf技有得比你用

睇清楚招寶具先啦ff

其實改完仲勁左
初版放寶具個下回多少少血 仲計寶具lv)
但每回合綬回寶五都係回1000

咁真係好勁wor，自動nerf埋。
咁我估3B卡，每隻打倒14-15萬

nerf左寶具架 好似係

睇下寶具先啦 同埋梅林2技

佢自己已經有nerf
高過奶光已經好高 仲要有自充

各位夠鐘了 出街吧..

今日有無人唔出？

成班強度廚

寶石佬黑人梅孔就穩定射到兩發大既
唔計女人 想無腦輾 真係黑人贏

突然醒起其實梅林招無敵有對面全體降爆擊debuff

牙電

係咪要我發住燒出

我坐骨神經痛緊都出

我都病左

抖下啦 聽日好翻聽日出

出緊

大西北國家出緊嚟

買完老豆節禮物出
不過諗唔掂送咩

荒島人表示支持

我送nows永續訂閱

所以如果唔nerf 跟解包出 應該會抽到bo5

同老豆一齊行 親子活動

佢老人家仲要同我行日本 算啦
反而上面now有得諗下
佢非紅底 但成日淨係知tvb news

準備出

死火 尿袋用晒D電

我俾你 我有多個

大西北有愛

但我冇線

唔知你咩機

老銅好多狗

佢saber face就當貞架啦

大家轉頭見

今次3點先行無咁急

今日就要淋病上路

我依加先到長沙灣 唔知趕唔趕到依加都兩點

上次6點龍尾都未郁 何況今次3點開始

已入維園

天后人多行緊管制,隨時唔停

【Now新聞台】港鐵：因乘客較多，油塘、旺角、香港、天后和銅鑼灣等多個站已開始實施人流管理措施。

依隻係身高 體種 髮型都撞哂

點可以認錯印度妹做法國妹

由Vitch口講，要特登強調嘅呢句，唔通係

曬黑

直接解釋啦

到左老尖 今次其實係邊到等

鬼妹仔都一家大細出黎 香港好波

維園開始行

油麻地站有入無出

尼哥型到有妹妹仔問你野

岩岩係地鐵比幾個女大生夾住

有出無入先岩

浩南哥

岩岩問你野個女仔都幾可愛

你黎

PLAYBOY尼哥

點解我返屋企擺低野 再出返黎
都有一班黑衫人同我同一條路線

我估係"比較之理"發動緊

油麻地 閘都入唔到

黎遲左 睇唔到妹妹仔

吸引力lv.max

熊仔呢

我？

站都飛撚埋

今日仲多過上星期

正常嘅 今個禮拜發生太多野

覺得150-170 到依家各大車站同地鐵站都仲有好多人等緊車

紅磡等巴士有一堆人

木仔點出去

紅磡等巴士過海

行過去仲快

點過海最快

游水/坐船

係油麻地 是旦搵左架巴士過左海先算 咁等落去唔係辦法

新所長

開2g先上到網

吉娜可認知中最代表到堅固而不可侵呢個概念嘅就係MC

流量有幾多？

無限

點解唔係ruler

祥見天草

我呢度嘅MC係講緊MonnCell

荒島人s達陣天后

我地FGOpost 全員到齊

原來mooncell我見mc以為講緊個職

集合唔集合

多人到想嘔 網都上唔到 忙裡偷閒
遊行限定活動 五星機率up

抵你中

我同黎明會合左
你地係哪兒

同中學同學行緊

發緊燒，在家休息

同班兄弟姊妹失散哂 不過隔離有其他兄弟姊妹

睇錯咗同班兄弟失散，不過隔離有其他姊妹

我地呢到大約41°C

住邊頭 行完上黎搵你

This

is great

行到政總 係草地物資站休緊

我黎搵你 我係會展

依家冇咁熱

想除衫

想嘔

我以為上次已經係極限 點知今次睇落多過上次好多

好多人

好彩見到買定支小林噴霧
但都係出曬汗

多一倍都有可能

上次淨係反送中，今次有埋班家長出嚟反黑警

我原本以為今日遊行人數會打個折
點知分分鐘多成倍

香港原來有救

唉唉

林鄭已成傳說

擺粒膠響度以為笑人巧威威
但乜point都冇提出

憑咩去話人

尤其是係呢d真係正經討論ge fgo post

真係想見到神父有誠意咁去就一個題目發表自己意見

唔係擺粒膠響度…自命清高咁笑人

你估港獨台獨之母係流架咩

我岩岩準備要貼依段文

諗諗下應該將fgo改做gbf先岩

今次連好多中產都唔妥
得陳建波個類離地中產同廢老廢中支持

本是同根生

咩事

有190萬！

道歉?

出黎講兩句都冇就算！？

停止， 唔係撒回

【引渡惡法】林鄭致歉僅認政府工作不足 堅拒撤修例
屌佢老母

感動

屌

9點咋林奠 出黎講呢D上BUFF咩

咁撚樣都唔肯撤回，係咪要死個刻先肯講

對新聞稿道歉

道你老母

打2隻字叫道歉？ 仲要唔係佢打

道歉??好似差緊d野咁

一個
人
無恥到咁嘅地步無敵了

殺左人寫封信道歉就可以呀？

一諗起死咗個位兄弟，忍唔住又想喊，出黎做野咁耐，已經好耐都無喊到咁痛心

更正：唔係人

道你老母

咁叫道歉？

柒婆

你想佢露出胸部？

大家唔好俾語言偽術迷惑左

道歉時，撒回修例是常識吧

是常識吧

歉條毛

道歉有用咩

辣殺

今日全家出去, 行到太古廣場個位, 就想喊

大家行完可以去政總 門口幾十隻黑警比人圍屌

佐伊黎

真

GBF牙丁正D

個鼻做乜

將d貞圖改黑皮咪得 洗乜畫新

腰痛 步入終年

遅d聖女又話自己多左一個阿妹

想雞姦阿龍

我地牙丁 又係拎劍又係拎銃又係白毛黑肉

武內

其實林鄭可能想發動零之鎮魂曲

望下依家各路香港人幾團結（除左部分腦殘）

佢撚有咁偉大咩

cc呢

會唔會太睇得起淋病

邊個刺殺佢先緊要啲

689

慢慢黎！

屌講還講，唔好貼張gif

屌你老母

佢老公

電姆揀完ac未

等神父上水

佢應該仲有排先返到屋

留定撤？

比暗天人黎蛇你過目咪得

岩食完大喜屋 準備回家

Rich

唔請同我食 食屎狗

好難食喎

200萬

食和民好過

又有新素材可以刷

邊個黎

200萬01

日向

同天草女帝食完麻辣野
胃痛

台豬 嫁瓶拎去做印花點睇

林奠肯面對未

得禾自己一個食m妓...

秤我一定拎去做coin，但瓶就要諗諗

成鳩日講野閃縮唔正面答問題
點會肯出黎面對

即刻換左花嫁木魔女

諗緊點換 有2隻未進火魔女 4隻水魔女1隻進左 3隻木劍1隻進左 1隻嫁瓶
1隻未進光龍刀 3隻未進小雅 2隻白盾1隻進左 2隻暗魔女未進

有愛

聽日等Gphone出馬

而家咁屈 留返隻看門口好似唔錯?

火魔女+2水魔女+雅
呢4隻係膽

印貞好似三世村正

叫晒膊頭有花嘅入黎

換換先

一黎唔想博銀蛋
二黎都係愛

課晒兩邊8蚊pack 一金一銀完全唔想抽

我依家代表神父宣佈
決定成立新政黨聖堂教會參加區選

John

邊區

主席:
言峰綺禮
副主席:
天草四郎
秘書長:
電姆
司庫:
尼哥
委員:
fgo post其他會員

飛高大台

直接入去比我睇每樣幾多隻

課埋個skin包
隻木印勁野黎

主席:
言峰綺禮
副主席:
天草四郎
秘書長:
電姆羅馬
司庫:
尼哥呀木
委員:
fgo post其他會員

我擺明做司庫啦
呢個先食正我個行

屌你老味 好地地關我乜事

fgo post 第一雷推手:
レム

問黎天人

我呢行專業做數

這麼牛boy?

二百萬人

雅典娜2
水瓶2

換得一隻光木魔女 好想換多隻

遊行D女幾好樣

不嬲都係相由心生

好多人望天草女帝呢對MK仔女

瓶 娜 秤 暗魔女
正月月讀好野黎，留低好d
暗魔女唔砌艦隊嘅話一隻未進夠用

淨返果1隻好難決定

點解我咁樣衰
明明我人畜無害

差d祭左隻小月讀

用4個細coin 換一個大既咪得囉

喊你老母

又扮野

邊位係女帝

諗緊好唔好放棄暗魔女3 4 5號 + 火魔女2號+限奶2號嚟換多隻光木魔女

女帝吸引到不少目光,毒撚既我周身唔自在

天草條女

我都想有考古你咁大隻咁靚仔

咸刀唔能俾
大台大曬牙

大家都知 你係又靚仔又高嘅mk boy黎

大你老母

你唔係多彈藥就唔多建議換多隻
佢開左個頭，之後肯定部部節日都加隻9星落的

部機太伏，金銀蛋就連鑽蛋都可以伏真係唔敢抽

Del撚左金銀蛋啦屌

光隊長依家有邊幾隻起飛左?

牙電上左位好惡

幾時上左位
Btw我不嬲都係咁好人，撚有變過

管龍，花梨
光隆(可能)
其實都係抽定先等勁隊長

今日既我地

我細印花都不多不多

笑撚左

依隻應該我黎長毛怪

尼哥幫我買個本聲優寫真好正 有牙BIG 海報

神父，我準備好錢啦，隨時買得ac
而家訓先

細印花我都無乜 吸傷無效果隻又無得換 光秤同光瓶又好似無乜用

咁姐係tmr啦?

好多愛貓假希望

琴日又聽日 今日又聽日 聽日又聽日

好

我同黎明等你地等左好耐

咁tmr再傾 你可以諗定你既要求先
再比意見你

去到金鐘受到警犬既EMP攻擊
上唔到網

1500蚊內就得啦
我信神父你眼光

好失望 諗住等埋你地就衝入去

可能唔洗咁貴既 聽晚上黎fgo post開會

兩個8蚊都係愛貓

好多拉

7星仲難中過8星

好過我金銀啦

神父牙 我想撚下老母修同卡蓮 有冇石頭號買架?

打打下先發現上個禮拜啲周任未清晒

終於抽到隻吸傷

豬迫買石帳無意思,除非個石帳係幾十萬石夠你7井以上
好似飛膏四濕咁既必需品級角每個屬都有,打手又要抽埋
當然你話撚完魯魯修合作就一定會掉埋一二邊就另計

抽咗幾多，我唔夠膽課

花嫁都抽,勇士

可能有時入gameJ下卡蓮囉 你預我唔會好誠心玩

直接依家開個AC 弱智都拎到依兩隻

講真6pack又唔算多
係抽鑽彈隻愛貓同拉出黎明激嬲你

6pack

咁好

你估係FGO咩

咁好玩,尖沙咀警犬準備進軍

卡蓮好勁....假如唔旨在三兩百蚊
可以買個AC撚兩下
你有需要我可以介紹比你

三兩百蚊me ok呀 有好介紹嗎

有既 tmr幫你同雷姆安排下

有......有大象仲想點

咁雷姆級你會介紹d咩ac俾人
想望下 有少少興趣

都係一千咁上下
同埋睇你有冇咩特殊要求

猴羊個d

thanks
btw見庫拉麗絲成日俾人笑敗北者
真唔真?

umb今次直接放飛自我了

why? 冇暗屬性既呢隻 唔洗玩暗屬

唔知
見d人成日笑火個隻
同埋新手超得見個個唔同 即係點?

暗佐倉點勁法?

新手超得係跟當時個AC出世時候既pool
你見有d有得超神將or 6%限角

我自己冇用過/抽唔到 所以唔太清楚
但根據我收翻黎既街邊消息
隻野高奧義傷害+特殊技能
令到佢係目前gbf最高級既副本入面暗屬係必帶
你打呢個副本既街場冇呢隻d人係唔侵你打
黎明因為冇呢隻所以團友冇人肯帶佢打所以轉埋團
btw隻野係情人節限定 所以要抽等下年

冇就唔侵人玩咁惡

係果隻關先需要姐

有咩角好似依隻咁
沒就俾人杯

黎sir唔係暗天人咩

其實冇 係呢個特別麻煩
因為情人節限定 同個特殊性

暗天人冇呢隻所以先咁大獲

ABP-874
有殺狐睇

應該咁講囉
你冇依隻要搵個有3妹既朋友
冇朋友就幫你唔到

睇到眼花
點解要咁多SSR

有電母

啱啱出個陣牙,啲人唱啖隻野冇追到牙...
同埋呢啲節日限下年都可以超返黎牙...

點之過幾個月之後出左個關用呢隻會易過啲
本身應該係for土屬用十天解牙,但系d土能多數刀好自私5肯帶隻十天

不過睇牙電你點玩法啦
唔係CHUR住玩既話 用得黎個陣 都已經復刻左

求其啦 d ssr機率都唔低既
慢慢玩就抽得齊
只不過你要諗既就係你想玩咩屬or有冇咩心水
我火man

火見到有個ac又濕婆又羊

係得火屬性有兩個10分滿分既角色

揀ac牙
個價值最大就神召牙...因為尼個典刀要抽先有/好似fgo甘用碟換
但系打得c服d建議買個多限角,特別系12生肖個啲

想後期打快啲牙...就揀個有濕婆召同齊天c召既ac

如果角有濕有羊，但召冇濕 仲玩唔玩到火?

玩到 借朋友濕就ok啦
打中短跑係唔需要自己帶濕

睇黎sir講野睇到好辛苦

咁個AC召沒濕可以點搞?

冇 就等-6抽中.....

神召會唔會有pick up

我等左好耐

有 但冇得井

其實5難

個腦打晒棘

魯芬急轉彎

唔好怕問....我地會慢慢解答你地既問題...

佢地5p字係唯一問題

講得巧

Pick up難唔難中先

55

我認為fgo post既一眾會員都係對gbf唔了解同有誤解
蛤
我會指派神父為大家解說,消除大家既疑惑

FGO is not GBF!

又入錯po...

香港係一個多元既社會....

巨投又要貴族多又要六限又要神又要多石
唔係話冇 但係都應該幾快俾人買左好搶手
我一個禮拜前想入坑都睇左好耐初始 買完碰碰撞撞總算叫玩到落去

一開始玩角色target一至兩個屬就ok啦

開左2.4都無乜人傾去傾其他驚

我係開一波得隻暗Zoe 冇召冇角
玩風背水 玩到馬嬲出黎比我抽

波都未開就洗1000買acc

起碼唔洗卡隊員
抵

呢個po最多野講，神父果幾個都無玩
開乜都係唔多會講fgo

而且仲要撞正遊行 都有d人未開始打/無心機打

一日就推完

ching打2.4未

2.4 一日貨仔渣 可以傾幾耐

印貞係邊一個歷史人物？唔太熟果段時期歷史

以下都係copy wiki
詹西王后，原名拉克什米·芭伊（馬拉地語：झाशीची राणी，1828年11月19日－1858年6月18日）[1]，又譯詹西女王、章西女王、占西女王，是馬拉他統治下詹西土邦的王后，印度第一次獨立戰爭的領導人物，反抗英國殖民統治的象徵。她被認為是印度的聖女貞德。

所以社長又發病

直程無討論過咁濟
琴晚淨係講Pad Gbf同遊行

咪就係得我一個係度貼

有冇佔中女王？

個個都係等你講咖啦

貼未

由頭成篇打晒咁chur
問乜答乜好過

又入錯左gbf post

今次故事高唔高汁？
有無熱血位？

有神父就有gbf內容

梁凌杰會成為英靈 守護香港

高汁過前三章
印度人燃到可以話偏心既程度

問：點解gaylo係幫呢邊？暫時打到第9節唔係異星果邊咩

我要係心裏面讀出聲先明講乜

無印度神本人出場係有少少失望嘅
有笑位，有感動位&打過CCC會有加成
今次新所長都係MVP
2兄弟神仙打交果度都算熱血，張一枚繪夠晒氣勢
難怪pako星期六晚話今日唔想再畫野
迦爾納又狂加分，狂周那都只係迦爾納嘅陪襯，寫手陣真係個個都偏心迦爾納

狂周那果2場都算難打

講燃就一定係宜家2部之最
但整體計，我覺得係同2.1並列第一

我堅持想用迦爾納打死黑周
佢就係咁秒我隻迦爾納
成日第一回合已經沒左根性 第二回合打死埋迦爾納
搞到我要係咁re

呢度嘅YUGA係10日一圈，每一次都係刪野
被狂周那判斷為不要(邪惡)就會被刪
pepe比狂周那搶左沙煩之後就一直被追
然後因為幫左GD而被判斷為不要，所以一直跟住GD行動
因為只有Border可以回避到天地再創

我覺得下個post名要叫
打完2.4 你問我答
杜絕班豬逼牙扶狗

大力到on9，盾子以外任何人比佢打2下都必死
最後我re到發火用迦摩守尾門算

佩佩存在感真係好鬼高
沒佩佩根本攻略唔到今次異聞帶

外星人都痛到叫 又弱體唔到佢
好似食左過期春藥咁 一路打人一路大喊迦爾納

係喎，外星人都應該食到3下
打果陣完全無諗到落阿比

存在能高之餘個又角色寫得好

已經準備好三咒過

連續2場黑周那

都算係補返第五章兩個人既遺憾

第二場等3日後囉打咁快都係等發霉

佢又高傷又搞初見殺
第一場一入去佢就準備好放寶具 雙CBA RIP
第二場break2玩無敵貫通+放寶具 黑周食硬你

我第1場就啪左咒

【カルデア広報局より】
2019年8月3日(土)、4日(日)に幕張メッセ 国際展示場4～7ホールにて開催する「Fate/Grand Order Fes. 2019 ～カルデアパーク～」の【先行販売 入場券】の申し込みが開始！ぜひご応募ください。イベントビジュアルも公開！詳しくは→ #FGO #FGO4周年

裡垢子

好撚淫

我第一場有放阿比+sup係後排所以沒事

但第二場想主打迦爾納殺黑周 所以後排只係放哂sup
入break2個下 迦爾納只係破左根性 心諗今次仲唔食硬你
見到無敵貫通+放寶具 我個人即時

打主線又唔想用極地以外嘅衫

先打到第8節

FGO post返來啦

過多幾日完主線就收返皮

邊有幾日 差唔多講完啦
就黎開始討論2.5啦

有得吉秘書狐未 仆你個街一章一件衫

下章

fgo親生女

都仲係沒佢份

咁多件衫cosplay咪可以好多款

2020年都未討完咁

好奇怪，其實異閒帶係咪用黎保護地球免受異星神侵略？或者七個異閒帶嘅消失正正係招喚異星神嘅條件之一

因為神父同殺狐感覺上有意冇意咁幫迦納底消滅異閒帶
而神父同殺狐好似係異星神d人

陪襯黎講都好撚型了

唔講仲以為迦爾納搞大左...

三隻新servant邊隻有用？？
moon cancer?

其實遊戲設計者加左勁多印度+佛教文化

懷疑係佛青

可能真係搞大左

仲有就係異星神幫A班七條友復活
打到依家 個個都係幫翻主角

個個都係有自己目的
卡鐸 借GD隻手打雷帝
奧菲利亞 想同瑪修fd+唔想異聞帶比蘇爾特破壞
老芥 唔想項羽上戰場，暫時唯一一個無共鬥過嘅crpyter
佩佩 被黑周那派人追殺，得迦勒底方有能力避輪迴創世

Vitch 2次遜炮要迦勒底救，破晒紀錄 未加入都已經遜炮化

異星神：屌我同龍娘有咩分別，都係幫主角打鳩自己

希望4週年繼續有尼祿新衫

尼祿際出開胸嫁王靈衣

狂周那之後又復刻泳裝 又新泳裝
各位頂唔頂得順？

TAMAMO呢

依家唯一最有興趣同最多謎團既角色
去到2.4都冇透露太多
只有那個男人
我唔信淨係一般打工仔咁簡單

神父分分鐘背刺異星神再做final boss

今年WADA畫既英都出得幾多下

出殺狐就袋住先

泳裝龍娘coming soon

龍娘就算除哂衫都冇野好睇

今年出到2.5都偷笑啦
殺狐下年先

唔識欣賞

下年1月尾2.5

龍娘教主出馬抽到寶10都救唔到個營業額

仲未死咩

這個可以有

收到第最多免費派街坊

已射

炮灰洗撚要咁多戲份咩

背刺王

我諗應該可以好似第一部既醫生一樣收獲咁高人氣

高你老母
比人鬧死就有

係melt

半年夠出2.5啦
而且以2.4一開頭所長d對話
官方似將大奧當主線，第1次係主線提"活動"劇情

依個角色係幾搞笑

我曾經係咁諗 半年點都夠出一章掛
但望返對上2.3出既時間係11月尾

sor 紫苑已經拎左呢個位

新手求大腿...
4個位
082,384,613
加左講聲

先抑後揚 你識唔識
到時第二部ending唔好睇到流曬馬尿就好

睇到拳頭硬哂就有

等緊佢用手槍同玩鋼絲

係貓貓

（實握香港兵權的男人）張超雄發動罷工 參加者：為示威者提供支援

等緊本子 大撚妖僧侵犯guda子

邊有人會睇
牙nu都唔睇啦

就係話大奧食左主線檔期，2.4順落去7月
然後宜家提早半個月，就返之後saba fes復刻

另外，呢一章唔似蘑菇東出櫻井
即係得返水瀨同星空
然後ADV PART大量做用上下黑邊回想/心聲
同1.5.2同大奧都似

如果真係水瀨嘅話，都算超進化左

點解叫得聖女都咁色情

是咪我心太邪

性女

做咩要佢做色氣擔當

大波 暴力

水瀨忍左一/兩年幾黎寫一篇2.4

白貞呢

奶

聖女就係樣靚身材正 但又唔比你un 神聖不可侵犯

燈力放出EX

強行un咪仲正

其實都係用adv嘅上下黑邊回想/心聲/獨白去估
就好似東出同櫻井可以靠2個角色同時講嘅，對話框係用 "2人"定係 "a&b" 去分辨
寫手陣係水瀨最鍾意用上下黑邊

2.5標題

留石抽神化印度兄

禮賓府 go?

靈衣黎

咁Alter會有的

其實隻象🐘 勁唔勁

下一章你地以為講牙特蘭提c
其實系講達貢

唔勁

標題都已經出左亞特蘭提斯

亞特蘭提斯=深潛者地頭

水行俠=達貢個仔

呢邊都適用
好似係
係得我響度等舊角都唔黎

科羅薩斯
灶神

依d係咪垃圾唔會用既?
見有d召喚石寫著貴族

台豬有今章雞精未

4葉

XX已經係劇透
連接異界之海
搵克系幫拖打爆巨神嘅世界線

暫時整理出黎的係咁:
- 佢地一直以為醫院病人的系統都需要登入先可以睇病人資料, 所以好奇怪點解D警察會知道示威者係邊度+拉人 ==> 結果佢查出黎個系統係有側門係可以唔需要登入就入到去睇到哂D資料
- 個側門登入的系統仲要有警方專用介面
- 因為醫管局話系統已經用左好多年, 所以唔知道醫管局洩漏病人資料洩漏左幾多年
- 佢請醫管局出黎澄清返成件事

即系不嬲個系統都有後門比驚察用

仲要唔知由幾時開始run
今日都仲可能run緊

有冇圖

選火羊同濕婆得一個

開緊工 冇電腦係身 睇唔到

等你放工 唔急

又多咗幾位手足加入騎空士

勁多ssr
睇到頭都大埋

仲要隻隻都唔知咩黎
個名仲要一樣但唔同屬

科羅薩斯=火方陣=免費盤必用
灶神=條火龍=普池召=垃圾

切記切記 前期千其唔好將d SR同SSR召喚石拎去當肥食

努力踢罐 齊齊做250

Sr都唔得

抽翻黎既唔好食 用黎拆

想插爆呢個搞事閪

巨提拉：唔係俾人用聖劍車就搵外神打me

一圖教你揀豬逼牙扶ac

想要袋痕

想問下火隊 5樹枝 濕x120方 120方x120方 邊個好啲

即係召喚石最好有黑圈圈著既?

我得圖入面其中5隻召同一隻人仔

系
呢3排召石刀系要靠抽返黎
第1排全部都係可以打多10%傷害
第2排=可以唔理,火個隻同暗個隻依家多人用,招主動個buff可以打得高傷d
第3排=課金build召石,唔打算重課可以唔揀

應該方x濕會大力啲
自己去打返十幾t木椿試下

好想快d收工

你幫我打十幾t試完話我知

方X濕大力d啦

我路man 都係宙路 牛b過宙宙啦

方X濕係指召喚石X召喚石?

睇都睇唔明

屌你地,又未開始玩
人地問隻game入面d build梗係唔明
唔係比你地睇

FGO真係好易玩
禁幾個掣射個寶具就有人死

GBF聽唔明

方陣召喚石(遊戲內相對應屬性島主跌出黎果粒 加乘效果係方陣武器120%up
濕婆召喚係火屬性濕婆石 加乘效果係120%火屬性UP

咁自己主召帶一粒方陣石 + 揀朋友既時候一粒屬性120 =方X濕

等係前期 你把武器skill level未升得高或者少既時候
用屬性X屬性 會比較好

Gbf仲易明 auto a f5

哩個香港真係好撚痴線
咁多年都可以俾"任何人"入去睇病人資料

新手就是撚但玩啦屌

得登有格比狗睇

一d私隱都mo 你老味閪 仲要一直都係咁 真係同中共同一個屌樣

越爆越多料
睇下黎緊邊個又爆

睇下幾時燒到金管局

咁仆硬街

呢單野既嚴重性已經去到唔係是但搵幾隻IT出狗就係祭旗就過到骨

炒哂膠層啦
錢就識收
但又唔肯改善前線福利同加派人手

開始懷疑林鄭係魯路修

唔好侮辱魯魯修

珍牙，魯魯修我偶像

有道理

好冇方向，唔知點揀好

其實唔理課金召喚石
去農方陣石得唔得

你有冇心水角色or屬性？

想玩火同暗

完全冇問題 課金盤唔見得會勁過方陣盤好多
睇駕駛員